[
    {
        "randomId": 36
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nagutera amakara y'umuntu",
            "option_1": "Umusigati",
            "option_2": "Inda",
            "option_3": "Umusatsi",
            "option_4": "Umutsi mu nda",
            "correct_answer": "Umusatsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ubumomo so ubuguru bw'isi",
            "option_1": "Umuyaga; umusuzi; amazi",
            "option_2": "Akato mu kiyaga",
            "option_3": "Inyana iri mu nda ya nyina",
            "option_4": "Amaguru yanjye n'ayawe",
            "correct_answer": "Amaguru yanjye n'ayawe"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Rwamacugi iracugita nyoko",
            "option_1": "Ururimi mu menyo",
            "option_2": "Inda mu nkanda",
            "option_3": "Ubwoya bw'inka",
            "option_4": "Umuziha w'inzovu",
            "correct_answer": "Inda mu nkanda"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nagutera ibisakuzo bya Nyirasapfu",
            "option_1": "Amafuni mu rukoro",
            "option_2": "Umusore warongoye",
            "option_3": "Intore y'amahingura",
            "option_4": "Ururimi hagati y'amenyo",
            "correct_answer": "Amafuni mu rukoro"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Zirahutse zisiga umubisha ku nama",
            "option_1": "Umusigati",
            "option_2": "Intorezo n'irago",
            "option_3": "Isuka mu icukiro",
            "option_4": "Uruyuki",
            "correct_answer": "Intorezo n'irago"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nabyaye umwana, ariko mubandi bana niwe mpora njya guta",
            "option_1": "Gutsika uruzi",
            "option_2": "Akagabo ko mu irebe",
            "option_3": "Umusatsi",
            "option_4": "Mpinga",
            "correct_answer": "Umusatsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Urace inkoni ngufi turagiye mu ishyamba",
            "option_1": "Inzara",
            "option_2": "Umusigati",
            "option_3": "Ipfundo ry'urudodo",
            "option_4": "Agahinja",
            "correct_answer": "Umusigati"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nyiramangiringiri nyir'amaso munani",
            "option_1": "Urutete",
            "option_2": "Igihuru gihiye uruhande rumwe",
            "option_3": "Ibirayi",
            "option_4": "Indishyi zihuye; imfubyi",
            "correct_answer": "Urutete"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nyiramugirimbwa afite inda",
            "option_1": "Amarira y'imbwa",
            "option_2": "Agahinda mu murima",
            "option_3": "Igikeri",
            "option_4": "Ikiganza",
            "correct_answer": "Igikeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Sogokuru apfanye impatwe",
            "option_1": "Igihu",
            "option_2": "Igihondohondo",
            "option_3": "Igiti gishigukanye n'imizi yacyo",
            "option_4": "Akishywa mu rutoki",
            "correct_answer": "Igiti gishigukanye n'imizi yacyo"
        }
    }
]